去煲底做乜9 ???

今日金鐘有乜用？
直接出灣仔喇！

不衝突，不被補。be water
莫忘今早目的

救人囉屌

屌你老母救人啊